
                      La pelicula esta genial me ha gustado muchisimo y me ha dejado de piedra la realidad de la pidemia del visus T, no me esperava la intenciones de umbrela. Los efectos especiales y guion son vedaderamente muy bien trabajados y sorprendentemente bien todo. Un gran final buenisimo.
        
            